
\begin{thebibliography}{9}

    \bibitem{A5Sys}
    \url{a5sys.com},
    \textit{Site officiel d'A5Sys}.

    \bibitem{Angular}
    \url{Angular.io},
    \textit{Site officiel de la librairie TypeScript Angular}.
    
    \bibitem{API-Plateform}
    \url{api-platform.com},
    \textit{Site Web d'API-Plateform, avec documentation}.

    \bibitem{Balsamiq}
    \url{balsamiq.com},
    \textit{Site Web de balsamiq}.

    \bibitem{Bootstrap 3.3}
    \url{getbootstrap.com/docs/3.3/},
    \textit{Site officiel de Bootstrap en version 3.3}.

    \bibitem{Docker}
    \url{www.docker.com},
    \textit{Site Web de Docker, avec documentation}.

    \bibitem{Doctrine ORM}
    \url{doctrine-project.org},
    \textit{Site officiel de l'ORM Doctrine}.
  
    \bibitem{Github}
    \url{Github.com},
    \textit{service web d'hébergement et de gestion de versions de logiciel utilisant git}.

    \bibitem{GitLab}
    \url{gitlab.com},
    \textit{Site Web de GitLab, service web d'hébergement et de gestion de versions de logiciel utilisant git}.

    \bibitem{Jenkins}
    \url{jenkins.io},
    \textit{Site Web de Jenkins, application d'intégration et de déploiement continue}.

    \bibitem{JQuery}
    \url{jquery.com},
    \textit{Site Web de JQuery, avec documentation}.

    \bibitem{Mantis}
    \url{mantisbt.org},
    \textit{Site Web de Mantis, application de gestion de bogues}.

    \bibitem{MDN}
    \url{Developer.mozilla.org},
    \textit{Documentation HTML5}.

    \bibitem{MISMO}
    \url{www.mismo.fr},
    \textit{Site Web de MISMO, editeur de l'ERP D'A5Sys, Athénéo}.

    \bibitem{PHPSpreadsheet}
    \url{phpspreadsheet.readthedocs.io/en/latest/},
    \textit{Site Web de la documentation de PHPSpreadsheet}.

    \bibitem{Stackexchange}
    \url{Stackexchange.com},
    \textit{Réseau de sites anglophones de questions et réponses à édition collaborative, chacun traitant d'un thème particulier}.
    
    \bibitem{Stackoverflow}
    \url{Stackoverflow.com},
    \textit{Site web permettant de poser des questions et d'y répondre sur un large choix de thèmes concernant la programmation informatique}.
    
    \bibitem{Symfony}
    \url{Symfony.com},
    \textit{Site officiel de la librairie PHP Symfony}.
      
    \bibitem{Wikipedia}
    \url{Wikipedia.com},
    \textit{projet d'encyclopédie universelle, multilingue}.

  \end{thebibliography}